[夢之歷險NOSTALE][美服] 賣91劍帳號

如題, 內連88LV空弓手

88 REP裝一套 (劍R6+7, 弩R5+8, 甲R5+7)
水抗一套5合(60%)
88火暗手套5合
75REP鞋5合
77火光抗5合一套(42%)
92劍R5+7
92弩R6+5 (3SL, 攻13,血13,屬9)
monkey hat
rep mask
PVP劍時裝(聖誕樹)
聖誕鹿(reindeer)時裝一套
groovy beach costume
cuddly tiger costume
snow white tiger一套
Fluffy bally
刷錢裝一套(+40%)

SP卡:
warrior +13 (onyx wings)
ninja +12 (fairy wings)
sader +0
berserker +9
Gladiator +0
monk +13
renegade +10

騎(MOUNTS):
UFO
white tiger
Magic Bone Drake

點物:
1,010 * 雙經
pet basket (permanent) (put on)
adventurer's knapsack (permanent) (put on)
倉位最大化 (permanent)

仲有其他雜物點物值錢野無LIST, 仲有個88LV弓手空殼, 所有show左出黎既時裝都係永久limited, 仲有887,505 reputation

本身值5000+HKD, 依家平放4300HKD, 可以面交/中銀入數

唔散放，抱歉！
可以考慮下買成個帳，放哂啲野出去都有賺

隻ac放左未？
想收3，5，9轉卡